super girls d歌真係好正

愛情潛水 有沒有我 鎂光燈下 蓓蕾 女僕 睡衣派對 閨蜜專用 一拍即愛
時間真係好快
2012出道
跟住有隊as one
aga仲遲過佢地
第一次聽aga唔知乜水
同好多人一樣都係m記聽
跟住又紅
跟住而家又唔紅
咁就七八年
至尊漢堡又冇埋
以前成日自己一個
放工週圍去
係街見車就上
搭到總站
去到邊食到邊
又𥄫下女
grad job公司請去迪士尼
包場睇埋煙花走
又係自己一個
完場去左愉景灣
酒店行去碼頭返返中環
唔知幾多年冇睇牙
唔知f4定f5洗完牙就冇book
而家做人
得幾樣野安慰到自己
諗住大過自己d女人打飛機
聽女歌手唱歌
飲齋啡可樂茶食辣野
以前打飛機係爽係開心
而家只係想腦海裏面幻想個人出黎攬下
俾自己發洩
以前追星以為自己鍾意熱鬧鍾意聲色
實情只係現實揾唔到慰藉
唯有聽d女唱歌至可以放鬆
唔煙唔酒唔賭
但嫖未必戒到
不過而家都少去
始終自己都大
好多野已經明朗化
或者講已成定局
就連安慰亦唔再需要

有沒有我

你UP乜尻